2019dse考生對於出路好迷惘

兩年阿蘇變左online 學習 學過啲野又等於冇學
又有人話為左張沙紙
的確 但係我感覺自己英文水平 同埋其他學習上面既野都冇學過進步過
對於2021年底會否回復實體課堂 我抱不樂觀態度

諗緊既就係其實我都唔想屋企人再幫我交學費 自己錢又唔多 就想讀埋今個sem asso就做住一年part time草學費 2022年再報U
但係我有幾個中同係上年因為online learning 而已經退左學
搵番佢地 發覺學歷唔需要高都搵到餐飯食
個死人武肺又搞到人搵唔到野做
究竟我應5應該讀完asso就出黎搵野做定讀U 好L迷惘
定讀埋U佢好...
利申management渣兜科
唉
asso一啲野都有學過 10萬蚊學費白比 只怪2019考生唔好彩

黎緊出年分分鐘又online learning
有乜意思

Online learning真係差好遠

諗下有冇特別工作想做
有既話睇下份工需唔需要大學學歷
要就讀埋 唔要就可以考慮唔讀

學費唔想靠屋企人就去借loan
冇可能自己儲學費 太曬青春
畀你草到一年學費 都仲有3年學費

真 讀嚟把撚 quit啦 做夜間食q 邊番工邊玩美 份糧就拎嚟對沖 呢啲先係正確態度

Ugrad點都好啲嘅
起碼比冇Ugrad嘅多啲機會
如果真係冇心讀U就學技能
由其而家呢個時勢
增值自己我覺得係必須
你present self決定你future self
加油

係咪
真係學習氛圍都冇晒
我果間asso 可以open book test

有啲人貪online新奇 馨香 但我真係覺得online 好onj

我識得嗰啲frd都係讀緊asso但好鍾意online
又出cheat又請槍
本身英文廢又懶,gpa都唔錯

你夠唔夠分入ugc先？夠就一定讀 唔夠就去洗廁所洗碗唔好浪費父母d錢

其實咁樣真係唔係咁好
個個出cheat 又圍爐做exam

聽asso 啲人讀exam係俾成日時間你做
又唔使開cam

暫時gpa3.7幾
雖然高gpa
但係online learning上面 學到既英文 同埋英文水平真係唔係咁多同提升咁高

係
我覺得遲啲佢哋升上大學又正常番學校考試
一定讀到仆街

去grant loan 如果你浪費個機會你遲啲會後悔

其實3.7夠上去邊間大學
有人話online exam 搞到gpa通漲

當然 多左好多人出cheat
唉 我而家都有少少想讀完個阿蘇出黎搵工 少煩

但係冇degree好蝕抵
雖然商科冇乜用

中學畢業揾三餐唔係問題，但可能就冇office工咁爽姐
冇degree選擇會少好多